其實今年立法會市民自己配票行唔行得通？

睇返區議會香港島選區係大約有
24萬票屬於黃票
21萬票屬於藍票

再睇返上次立法會選舉
最高票係60000
如果今年香港島有4個民主派/自決出選
市民自己配票例如一家人4個就夾定
4個民主派各一票
唔夠4個屋企人就揾FD夾
團結就成事！
24萬票分4份每人應該都可以有6萬票
應該夠拎足4席？

因為如果有2個出選人特別多票
分分鐘比港共21萬票完美配票KO
今年選舉真係要諗定攻略

利申9up 可以狂屌
純粹今年唔想輸
想係宜家諗定攻略出大量文宣
香港人今年立法會一定要好似區議會咁全勝

身分證號碼配票
最尾1,2 號投 A
3,4號 投 B...

到時戴妖就出山配票啦
慌佢唔搞咩

根票站配票，由民主派區議員/社區幹事指示投邊個
全香港人一齊玩統戰，統佢老母臭閪共慘黨

有機準確？

只要是同一立場，跟住去投，
就可以將果票嘅力量化到最大，推更多同路人入議會

ok 呀 夠 random

戴妖其實好有心

不過好心做壞事
同佢講句 thank you and goodbye 啦

我想講係有乜*實際*方法
將所有黃票力量化到最大

補充係
睇立場去投
就係有機會有一兩位特別高票
令到港共配票有機會反勝

例如你點知道
香港島24萬黃票D人
身分證號碼夠random?

確實要跟票站配票
要用返上次區選嘅分區得票做指標
（但要睇埋立法會嘅劃區先）
同埋如果呢個各區票數數據做得好
可以計埋每個直選選區可以出幾多張名單
再按名單人分配「選民」投票目標
照計可以確保唔會再出現選票偏晒落一個張名單而浪費選票
（呢個配票可以適用於直選同超區兩個選舉）

最大問題係對家啲人係可以做到盲目服從配票指示
而我地就太有主見，係配票黎講係壞處
假設有兩個黃候選人，一個飯民一個本土
咁啱配中你要含淚投相信呢度好多人都會猶豫
如果有初選再加事前票站分區民調協調可以解決一部分問題

所以我地喺今次選舉有兩個大原則要達到:
1. 市民有共識邊d民主派可以投，邊d唔可以投 (類似區選個陣嘅民主派認證)
2. 根據票站黎配票，區選個陣個d票數完完全全可以做到d呢個效果

如果做到以上兩點就可以最多化非建制嘅議席爭取過半，不過大前提係泛民同本土之間要互相放低政治利益，我相信呢點最難

其實對家一直都用緊
用區議會選舉個結果去計算下

動員力同資源都無可能追得到
雷動衰完一次仲唔撚夠?

認真搞初選
無其他選擇

當然班立法會老閪唔會想跟

自己配最好
同家人朋友分組，有老有少
組內夾定邊個投邊個，保存自由意志，又配到票

選舉期成個月，搵幾個住同區，政治立場相近嘅朋友唔係好難啫下話

如果配票仲要講保存個人意願
咁就無必要配票
因為根本就無辦法將票源盡量平均分配俾自己人
結果極可能又出現自己友同自己友爭票嘅局面
最後贏選票輸議席

我嘅意思係每人都有自己嘅可接受範圍
例如你覺得叫個立場偏本土嘅改投自決/其他素人容易啲
定叫佢改投民主黨容易啲？
叫個民主黨死忠改投公民黨容易啲
定叫佢改投本土派容易啲？

仲有
文宣唔係次次都可以將信息準確傳俾所有人
如果叫選民自己分組，可以靠選民幫手通知家人朋友，將信息更深入社區每個角落
組員互相提醒更加有助箍票

唔可能
群眾運動最難既一點就係能員群眾
你民間咁易動員到群眾就直接叫大罷工一早收政府皮啦

改做1－7號生日投A，8－14號投B。。。29－31號隨機投（真係擲公字決定）

呢樣係最簡單 成本最低方法
不過要做好文宣
同埋大家真係要肯去做
願意為大局去投票

始終每個人都有自己立場
本來佢應該要投邊個
如果最後都係投返自己鐘意那個
使某人得票多左就浪費

年年全家都自己配咗一次